我動物台jer子想分享一首歌比動物台手足...18+

呢首歌我由未識玩jer仔前就已經開始聽 有種射精後的虛無感...好正...最岩就係你班垃圾loser玩完jer後聽 聽完之後感覺成個人都高級左...18+

susu既唷carry on

貼定先

乜春?

５５

好

精神

又搞事?

Not RV disappointed

nani麼卡嘩丫ju
key me wor
seulgi嗲yu gu~
屌你老味以前成日煲hxh煲到隔左咁耐識唱

我有動物台風紀,娛樂台清泉 雙重身份

邊首黎.....

Carrie on

Carrie Lam

動物台走狗 愚樂台小丑

收聲啦傻鳩

躝啦垃圾

more tips

以前hxh d歌真係每首都好正 好鐘意...

呢個op雖然好簡單 不過好有feel好想玩jer仔

我同酷啦皮卡幾似樣

好聽喔

皮卡丘

聽開kpop

唔係幾聽kpop

55